揾水魚系列，荃灣映日細兩房9xx 連SSD

同大小PC 直頭有找
做乜要同佢比Ssd

不可給資本家走

🤔

一手都8百幾m啦
唔貴呀

景觀幾好

咩叫PC

Parc City?

知唔知m係咩？

開掦樓景

呢度唔係映日灣

萬

荃灣果個鳩到地下都住人 啲路人行過水平線望入屋內

No!
m = million = 百萬

張相唔係映日

普通人都唔係住duplex架啦

ssd 唔係應該賣家自己承擔返? 係佢自己要3年內賣架嘛

其實包SSD 即係賣家比⋯